====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Avant les débats architecturaux , avant les choix partiels sur tel ou tel quartier , sur telle ou telle tour , sur telle ou telle artère neuve , faut-il tenter de voir clair sur l ' essentiel des fonctions urbaines que Paris doit exercer , et quelles conséquences sur ces fonctions devrait avoir l ' évolution souhaitée de l ' agglomération en villes nouvelles et centres urbains nouveaux .
Tokens having emotion: [ tenter, souhaitée ]
Lemmas having emotion: [ tenter, souhaiter ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir, desir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ tenter, souhaitée ]
Lemmas having emotion: [ tenter, souhaiter ]
Category of the emotion lemmas: [ desir, desir ]
Total emotion lemma counts: 2

